老老豆豆 同遊客作對只會換黎形象倒退

我預咗比人屌，但都要講

機場一開始講撚明係和理非既地方，要比外界睇到既係正面形象既抗爭模式，你諗下機場癱瘓咗，大部分遊客第一時間關心既係乜？你阻住佢地通行既時候佢第一時間就係想屌鳩你地！仲邊會諗你地既理念係乜，更加唔會深究呢場運動發生啲乜嘢事！

你話會引起外媒報導，無錯！如果和理非既集會根本畀唔到位其他人入，但係大家將行動升級相信一定會有部分外媒會用示威者癱瘓機場為藉口，報導香港示威者既負面形象，成個對外既面子工程即刻扣撚哂分。

而且，黑警用機場作例子講撚左好多次，打撚左好多次飛機，話如果大家係和理非既話就唔會搞鳩我地，依加似乎係佢地經過琴日頂唔住和理非集會而放鬼叫我地癱瘓機場，之後佢地就速戰速決。 冇錯我係講有鬼，有鬼係事實，你經過黑警扮示威者捉人仲唔信有鬼？其實我好肯定係好早既時間已經一直有鬼，唔通你當啲黑警真係個個毅進仔，個個都咁傻鳩唔識派人入示威者到咩！

自己諗啦！

老老豆豆 同 政府 作對只會換黎形象倒退
老老豆豆 同 警察 作對只會換黎形象倒退
老老豆豆 同 中國 作對只會換黎形象倒退
老老豆豆 同 嫖客 作對只會換黎形象倒退

推

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋

Show Blocked User - 狗眼看人妻 )

停止內訌，讓路俾現場消息義士完場先檢討

唉

機場和你飛宣傳起星期日已經完滿結束

至於點解琴日同今日有咁多人去機場，請向特首辦查詢

飛得都唔俾人走？係咪痴線？

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
依家係旅客上唔到 班機會照飛呀
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
阻止人哋搞到上唔到機，同埋人多癱瘓係兩回事!
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人
唔好同旅客嘈 用索帶綁住車仔塞好嗎 怕比位狗入

呢度好多鬼/分化撚
尋日分化完唔work
今日又搵話題發大黎講
唔好比班鬼發大件事
阻旅客上機係鬼，處理左
小問題，我地返返主題

叫林鄭回應五大訴求大家咪走囉 係林鄭阻到旅客咋 關示威者撚事

癱瘓機場唔係通過阻止旅客啊，係要人數多到足以令機場自然停止運作

遊客黎唔黎香港我都冇利益
佢唔黎咪唔好黎囉

請大家使用不推文回覆 謝謝

抗爭呢樣又唔做得，果樣又唔做得？
咁抗黎做乜呢？
點都好，無盡大家做乜都好，我唔會割

永不割席

搞旅客係抗爭？有增加到管治成本？唔好用永不割席掩飾邏輯問題啦

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

首先要傾可以同你慢慢傾，唔啱傾到啱
但請你唔好推post先
唔需要阻到其他有用同實際既消息上頂
右下有不推post回覆既新功能

驚鳩咩 啲鬼佬以後唔好黎囉

你冇屌錯
好明顯有鬼帶頭搞事

個PO有無用幾時輪到你決定？我覺得佢內容正確咪推囉，你有咩資格教我上連登？

唔係割唔割席，而係搞旅客對件事冇幫助係事實
黑警藍絲有連登Ac都係事實
佢地要帶風向有幾難？唔好再用永不割席做藉口，已經有人信錯黑警係手足比人拉左，自己有獨立思考架下話？

駁唔到

成日用 「因為今日人數小」 就格硬黎圍遊客阻人上機
咁你只會適得其反

大家錯誤焦點
目的係要做到 星期日遮打道咁 班工人有冇主動阻你?

今次係主動搞外國公民

不如講有警混入，同遊客道歉先，再講返唔知阻人果d係自己人定鬼

721 811

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

不如之後舉牌向旅客道歉

Push

建議現場可變成親善大使幫助受阻旅客
甚至於離境大堂開路比已check in旅客

講真啲遊客都係黎玩，唔會深入了解發生咩事
你阻佢上機，係人都反感
即係人地英航罷工，你係香港飛唔到都屌咗間公司先啦

push

又係畀位人入論

唔好搞遊客
遊客等於外國人
外國點睇香港